最新畢業生薪酬 （lunch hr就完）

［星島日報報道］
至於中文大學及科技大學，畢業生平均月入分別為二萬一千五百元及一萬八千元；理工大學畢業生是自Ｏ九學年後，再次超越科大，平均月薪有一萬八千五百元。最低的是嶺大畢業生，年薪十六萬一千元，即月薪一萬三千四百多元，較一三學年輕微上升五百元。 城市大學則屬於八大之中，畢業生薪酬升幅最高的大學，平均加幅有百分之九點四。

點解連仔成日話city朵臭 搵唔到野做，City 畢業生薪酬升幅最高的大學? 無可否認city係進步當中

FYR:
City係無任何職業專科
Poly 每年有超過1/4畢業生係3寶/2nursing，其他科畢業生就...

連仔無野講

頒返個飛躍進步獎比你

你講左咁多都係冇講shitty fresh grad 月入幾多

升得多即係本身低？

Iraq 2016 GDP growth:
10.3%

Switzerland 2016 GDP growth:
0.985%

Which country you would like to be born into??

Growth happens because you're at the buttom.

City law唔係專科？

fuck you stop say please

大學生一萬三都冇係咪要跳樓

Me no stop ga la you fight me hehe

Nahhh, it just means you're a Bachelor of Arts

此人智商不過六十。

樓主係咪shitty 隻狗

law只係普通文科同入場券，畢業做唔到律師住

Engine同surveying 咪專科

樓主一定好憎城大 成日扮shitty學生沖出黎柒

代shitty學生感謝樓主衝出黎柒